點解出前一丁包麻油可以咁香？

超級市場買既麻油都食唔到嗰種香味

利申：中非打

真係普通麻油冇咁正

超級市場啲麻油好多都係豆油溝麻油，梗係無純麻油咁香

買台灣麻油

打非中

咁有無麻油介紹

日清有賣麻油

邊度有得買？

上網見hktv mall有，759有時有。